(討論)一人一個當今球壇10大左閳

頭5個一定係馬些路>阿力斯辛度>阿拉巴>佐迪艾巴>列卡度洛迪古斯

之後5個唔識

楊格

Luke梳
羊
大米
盲
Mk

alberto moreno

占士米拿

Gibbs

all英超?

馬些路number 1

舊年p.luiz=馬細佬
係今年全隊下體一齊廢

曾錦濤

Alberto Moreno

竟然冇瀨屎華

Monreal助攻助守一流

列卡度洛迪古斯唔係回哂塘咩

古沙華

謝敏榮

Mendy

李志豪

M Alonso

M.Alonso
Filipe Luis
Monreal

gibbs

柏斯哥

Filipe Luis

仲列卡度洛迪古斯

列卡度洛迪古斯

陳衍光

細路真係超晒班

列卡度洛迪古斯慢撚過閪

金井＞All

黃冰

好一般...

基比斯=馬些路

有rr嘅睇過波未 以前就有 舊年廢到佢走左我都冇反應

好似仲好後生 可能打番起呢

屌你十大闊撚到

樓主坐左幾年

佢打得番起唔奇 但係佢真係太慢

夢遺吹到變十大？

高拉

支持楊格

恆大個張林煩

Mendy同M朗要入頭五啦

馬些路攻頂級。防守3流

依個唔入流

阿狗要迷雲但吹奏Monreal會唔會太on9
係都吹Kolansinac啦

真心

今年守到勁咗喎ching

唔攻咁上專注防守應該ok既

馬些路 阿拉巴 佐迪艾巴 阿朗素 辛度
排名不分先後